有無人同我一樣好鐘意撩鼻屎？

每日放工返到屋企最開心嘅節目就係撩鼻屎
試想下返咗全日工 身心疲累 能夠放空咁做一件事真係好爽
我認為撩鼻屎最能夠令我放鬆 因為唔需要動用任何體力 只需要伸隻食指入鼻哥窿 撩阿撩 撩阿撩 個刻忘我到去咗另一境界 繼續撩 繼續撩 撩到越多越好 如果個晚鼻哥窿無鼻屎 我會好失望

係我眼中 鼻屎係分做幾個level:

Level 1: 微塵鼻屎-呢種鼻屎嘅體積同重量都係最小 最容易依附係鼻毛上面 基本上你用力噴一噴氣 都可以噴到佢出嚟

Level 2: 拉絲型鼻屎-呢種鼻屎呈黏狀 係鼻涕與鼻屎之間嘅狀態 係我最愛嘅鼻屎 因為要遇著未完全乾透嘅狀態真係好難得 簡直媲美芝心批上嘅拉絲

Level 3: 普通鼻屎-佢係最普遍嘅固體鼻屎 只要輕輕一挖就挖到出黎

Level 4: 鐘乳石鼻屎-呢款鼻屎呈不規則+長條形咁凝固係鼻窿入面 似係幾舊鼻屎連埋一齊 需要花些少力氣將佢成條撩出

Level 5: 便秘型鼻屎-每個人遇到呢款鼻屎都會好痛苦 因為佢經過時間嘅洗禮 佢已經深深咁鑲嵌咗係鼻膜上面 呢個時候大家要小心 一定要用水整濕佢然後再將佢撩出 如果唔係好易整損個鼻

唔講咁多 衝緊返屋企撩個靚鼻屎先 希望今晚收穫豐富

無

我都好同意呢位同學嘅意見
但係我認為撩耳屎更為有快感
果種磨下磨下個痕位嘅感覺真係令小妹反晒白眼
其他同學又有咩意見呢

我有一排都有舖撩耳屎癮
的確撩耳屎嘅感覺係好興奮

你可以同路維溝通下

未做到公開場合採礦嘅境界

學術post

Level 4最正

試過呻鼻涕呻到鼻屎兜返入口腔裡面

一訓醒第一時間就係撩鼻屎

眼屎又點睇？

樓主有無興趣留低tg交換鼻哥窿擦下
大家交流交洗

連根拔起嘅感覺？

強而有力嘅鼻涕
咁有無食返粒鼻屎滋補下？

良好習慣

眼屎太細粒

agger...

好鍾意鍾乳石鼻屎
Feel到佢由深處被拉出嚟嘅感覺

有時搭緊車都忍唔到撩鼻屎

一無野做就撩

利申：而家鼻哥窿大到可以放入2粒3A電

撩鼻屎有益健康
將微量細菌撩下鼻孔
好似打疫苗咁
傷風感冒都少d